★如果當年冇派$6000，d錢最後會落在誰人手中？

我剩係知我戶口會少左$6000

起高鐵，大橋

老綜雙糧